番工番到覺得自己好撚垃圾

大學一畢業就做野，番咗兩年IT狗工，人工唔算好低但稱唔上係高，日日番工趕project deadline，條team又請唔夠人，一個人要做三個人野，又日日要call 客report番個progress又日日比人屌，日日番去都好撚提心吊膽，成日有好多check過曬冇事嘅野交到去個客度就出事，又要重新去debug，新嘅野又做唔切舊嘅野又未launch到，好撚大壓力，好撚想resign有冇巴絲都係咁

quit啦kelvin